exchange遇到個好夾嘅男仔

我女，今年22
就黎完exchange先遇到個男仔
date過亦hangout過
覺得興趣、性格都幾夾咁
都是中意試新野，中意大自然，中意貓，中意小朋友
但係我快要回hk了
而且識嘅時間真是好短
好矛盾的感覺
我遇到嘅男仔唔算多，但佢係我遇過當中最浪漫最夾最開心果個

有無咩建議阿？

gay

中出即飛

比個處佢

男仔都係香港人？

美國人

接受現實啦
我情況同你差唔多

佢唔似係
但是連正式一齊都未係

令我更有motivation考美國grad school阿

你係巴定絲 好sad
真係似場夢似泡影咁無左

去馬
緣份一去不返

chur佢囉, long d個一兩星期都叫sweet過

汁一劑

去到咩位阿

唔係想要hookup，同佢就咁攬住已經好sweet

洋腸

巴 佢已經同我講會好唔捨得我
我話我都係
佢仲有兩星期就走了

搞大個肚去

夾咩?
佢條腸好好夾?

其實係個文化容易啲識男仔，一個人黎exchange無乜friend又無乜野做，係星期五六係得去下party玩下，咁就好易識到男仔

在香港我無去過蒲架

哦

中出佢拎居留

得啦，臭鴨(雞)

樓g天真到有真愛 等睇中出即飛

食左先講

exchange 無食過洋腸等如無change過

有冇驚過幾個月發現佢有女友了 ？

認真 好多鬼都鍾意asian既

我下星期就走 但臨飛hk之前仲可以去佢住個city可以見多佢一次 果次就真係最後一次

易上

樓g隻豬冇了

仲起到

你睇下下星期佢會唔會有暗示/表白啦
鬼對感情始終唔會太認真

有咁嘅可能
但grad school其實好大部分都是因為自己真是想讀pg嘅

rich

你果個都係對感情唔認真咩

美帝phd有stipend

好有經驗bo

鬼仔睇華人
唔係同香港人睇賓賓一樣咩..

佢認真架 不過international student黎
但我個local flatmate人幾純
但係就比人飛得多

臭西

咁唔洗咁唔開心啦

咪on9
鬼佬對感情好睇得開 轉頭第2個
你為佢去埋美國 回頭已是百年身

係wo佢俾錢你去讀

佢地通街都係player

樓豬係咪未拍過拖 好純真

咁你地有無機會發展阿

A1 係好純

同埋自己較buy佢地對感情嘅看法
覺得hk社會對關係嘅表達好壓抑咁
可能係因為我有個唔好嘅初戀

冇 因為我唔會再有機會返去
注定係做朋友

on9成班毒撚唔比人食洋腸

未來好多都話唔埋嘅⋯⋯
我而家係咁諗
好好享受剩低嘅時間

扑嘢留種

佢地對感情睇法咪take it easy囉
你自己依家咁嚴重咁

岩 我都要take it easy
遲點就會知點簡的了

係 所以我都有繼續約佢出黎 不過係用朋友方式去對待 遲d真係有機會既話 先去追

我識一個frd 佢hku exchange過黎
識左個local student
而家已經同佢结左婚 喺多倫多做左幾年野

一開頭以為你 人
如果冇就去馬
唔去你後悔成世

多謝分享勵志故事！
有無詳細啲點樣keep架

依啲事好多人都經歷過。
返左來時間過左自然會丟淡，因為環境唔同左。

記住帶定幾個套
佢地扑野當食生菜
特別你係亞洲女性

返去讀pg係為自己先至好
隔幾個月返到去肯定乜都唔同晒
咁鬼仔好睇得開嘅都會同你食餐飯飲杯嘢問吓你how you doing blah blah
但真係唔好期望太多

你係到講都曬氣 盞俾人話你免費g 公廁g
連登仔全面進場

俾隻豬個鬼佬喇
道別禮

佢係呀
又話BUY人地果套愛情觀
但自己又叫哂春咁
收皮啦臭G

雞

你講得岩 唔該曬你

呢d post咪開係連登啦
呢到d A0狗一定臭雞前臭雞後
最後勞氣到自己

如果男女調轉
啲留言會變晒去馬去馬

去邊度搵個處俾佢呀
你問隔離5號窗個肥婆啦

識親同鬼一齊都冇好結果喎
一個就高調放閃最後比人中出飛
一個就初戀 一個月比人食完飛埋 返返香港
大量齋扑冇名份

btw 比人知你同鬼佬一齊過 好難搵到下一個

美國佬當你係免費雞

緊係比對方屌大個肚 跟住影拖手相放上ig fb先啦
比鬼仔中出過 奶過洋腸 食到雪雪聲唔係唔show off下麻？

有些人 一但錯過就不在